紅綠登

唔明連登 點解狂抽拜登
侵侵政績遜色 唔夠淫頓列根
弱智仔 玩女怎可以不留痕
抬頭潛入去 馬面阿麗如花頂引
逐秒拮 阿嫂總加倍的難淫
派綠登